今晚明顯有人帶風向咁屌前線

推一萬步嚟講前線就算真係錯撚晒，你最多話佢哋天真錯判形勢
個個有心人嘅post一嚟就用"抵死"依兩隻咁極端嘅字字明顯係想帶風向激起大家對前線嘅敵意
我信唔少人（包括我）睇完都就住當時嘅情況比佢影響到
希望大家冷靜落嚟再諗下，切忌中計
抗爭嘅路仲係好長
希望前線同和理非好似兩夫婦咁床頭打交床尾和
不分化，不割蓆，be water, 5/8罷

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不割席，不篤灰，兄弟爬山各自努力！

其實你應該諗下係睇到心痛

心痛會覺得佢地抵死嗎

應該係恨鐵不成鋼

好彩黃大仙顯靈幫我地加士氣

好快班水軍已經比人屌番轉頭

睇到覺得心痛x2

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

恨到要咒人抵死就露晒底啦⋯⋯

但係比人拉係和理非多喎

香港人轉型！遊擊戰！

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

香港地Fb 見到呢個po

agger,小心三毛起底先

推

和理非 唔上前線都做哨兵啦 去街口企

其實上兩個禮拜連登都係咁，唔排除有堆混水摸魚嘅AC/一毛

我冇野講
我要搵律師

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求

小心3毛帶風向

唔理班三毛五毛點撚樣分化點樣鬧前線都好，我絕對唔會對任何前線割席同指責

一定要推

sorry廣傳返

正確做法︰

1. 周圍暢通無阻叫「通」形地。係每次行動一開始嘅時候，呢個係前線打狗最佳時機，狗得一隊，而我方人數最多，呢個時候係最有機會打嬴嘅時候，因為狗無槍、無速龍，仲會除低面罩休息，佢地睇死我地唔敢攻！

2. 三面被圍叫「圍地」。係每次入夜後嘅情況，狗隻開始推進清場。呢個時候係要全速撤退，唔係死守，因為最佳進攻時機已經過咗！等人地上晒裝，增援晒先打，唔好咁傻！

3. 四面被圍叫「死地」。呢個情況只有兩個選擇︰一，拼死殺出血路，成功率極低。二，投降。並唔存在撤退，你有路退咩？ 等呢個時候先退，係愚蠢！

總之要打就一開始打，唔打就守到入夜就走，就係咁簡單！

生地要攻，圍地要撤，死地要拼！

我嘅目的係救人，唔係送頭！不服來辯！

呢個post必須推

我都發現到"風向"
星期一晚開始突然吹風向，當日極多討論小朋友無飯食，無錢買裝

係突然間極多

然後今日"風向"吊前線

和理非有auntie 係防暴前講過道理、有人拎過花高舉雙手走近、有伯伯企係防暴前面，佢地最後得到防暴乜野對待全部人有目共睹。
吊前線之前，和理非認為有更好既方法就去做！覺得唔忍心佢地送頭就落場拉佢地走，唔係係度吹"風向"

唉連仔個延遲評分系統早啲出今日都唔使搞到風向帶得咁犀利
希望大家暫時推上去黃大仙啲po洗走啲屌人po

全部block哂去

推！絕對唔係抵撚死

只係一個po咁講，唔應該係屌前線
ps我都有叫人be water

覺得今晚黃大仙街坊
好似一下子團結返全部香港人

不捉鬼，不指責，只解決問題

多謝前線
8月5日我會罷工

明顯有五毛帶撚哂風向 網上戰線都比人打撚散哂仲叫自己冷氣軍師

push

文宣對廢佬：交通擠塞是罷工大成功，反罷工只係少數

今晚又有人帶風向屌放火

宿舍個單唔講
沙田狗屋個啲玩火根本冇錯

唔好比仇恨衝昏頭腦

成版都分化post
又割蓆又盛

不分不割